好心ipad港女接受現實

唔好話咩連登仔高要求，問題係你個胸細過我個肥仔波，你唔係無j偽娘係咩？
見到有人開咩要大隻要長j根本就錯晒重點，個問題係男人都有肥仔波女人係ipad，係女人連男人都比唔上呀！
屌ipad港女仲慘過揸住自己肥仔波黎打飛機，未試過的巴打試完會番唔到轉頭

不服來辨